# nodejs examples

ตัวอย่าง code nodejs

* 1 ใช้ recursive แทน loop เพื่อแก้ปัญหา ไม่รู้ว่า asyncronous function ทำงานจบเมื่อไหร่? 
* 2. Async Delay, Delay โดยไม่กิน CPU
* 3. อ่านบัตรประชาชนไทย ด้วยเครื่องอ่านบัตร Smartcard